港共必須倒檯 香港獨立

港共必須倒檯 香港獨立

驅除共黨 光復香港

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢